En los atajos de teclado
C   equivale a Control
M   equivale a ALT

por ejemplo:
C+x C+s			pulsar control+x y luego control+s
M+x customize-face	pulsar ALT+x  y luego escribir customize-face y pulsar return


C+x C+s	     Salvar fichero
C+x C+f	     Abrir fichero
C+x k	     cerrar buffer
C+x b	     cambiar al buffer anterior
C+x C+c	     cerrar emacs

M+x <funcion>     ejecutar <funcion> de emacs
M+!	     ejecutar comando shell

C+x 1	     quitar pantalla partida
C+x 2	     partir pantalla horizontalmente
C+x 3	     partir pantalla verticalmente
C+x o	     cambiar de pantalla

C+space	     marca inicio de bloque, donde esta el cursor actualmente
M+w	     copiar desde el inicio del bloque hasta posicion del cursor
C+w	     cortar deste el inicio del bloque hasta posicion del cursor
C+y	     pegar
C+_	     undo
